獵頭公司巴絲入

想問下依家fresh grad in Recruitment Consultant
幾多basic salary先合理

啱啱開左12k 麼，但唸起如果幾個月追唔到數冇commission，每個月得12k仲要ot同返5.5日真係唔低屌

有冇做開既巴絲可以分享開頭點捱，當初點解入行又做到依家

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

自推10連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

12K 做爛市

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

你都要講下你咩background 同咩job先幫你評估到架麻

市價起碼18k啦

fresh grad讀event 係ive讀top up
retail recruit consultant

in完我都覺得自己on9
佢話basic salary x3係每個月既數要跑 跑多先有commission